LG G6用藍牙耳機係咪等於自宮

佢個Quad DAC如果去到"external source"用耳機先會好聽好多，如果用咗藍牙耳機豈不是自宮?

電話-----DAC-----3.5mm 插頭

電話-----電話藍芽>>>>>（電磁波）<<<<<耳機藍芽-----耳機DAC-----耳機喇叭

完美廢咗自己了。。。。
咁我仲買唔買好。。